其實解款員枝槍係咪流

今日見到個又瘦又毒
見佢拎住枝槍 覺得成件事好唔appropriate
佢仲要槍咀對住自己下巴

連登仔又怕犯法被捕，又要扮高深鳩噏，想令人和應。你鼓勵網民搶槍？好大罪㗎，咪on 9 吧

冇入子彈架 子彈袋係衫袋 費事上彈退彈麻煩

以前我做舖頭 日日有人黎解款 佢爆比我知

你係咪諗多左
唔好咩都拉落政治得唔得

原來係咁
咁有突發事 上唔切彈佢應該死得

之前喺廁所見到個解款員求其放支槍喺門口旁

cls